為左展示香港人係支持黃之鋒，我地有樣野係一定可以做

就係補選時全力支持泛民！

除左唔投親共派之外，要記得本土派都一樣對黃之鋒落井下石

任何參選人講咩本土都一定係政棍

最好支持返歷史最耐既民主黨同公民黨，集中票源

就算同步補選，泛民都要贏哂兩席，大家話係咪？

支持既請幫推post

巴打